今年最佳DC電影

Teen Titans Go to the Movies
可惜香港冇上

要Dark有Dark
要鳩笑有鳩笑
要大堆頭有大堆頭
又有經典Aquaman場面
仲有好多彩蛋添

太卡通
畫風仲要係小朋友向
睇返蜘蛛俠好過

內容一啲都唔小朋友向

Waynes Family死嗰下睇到眼濕濕

After Credit又係DC FANS期待咗好耐嘅野

Circle of life

但唔明點解今年咁多戲用take on me

懷舊
有8、90年代野會加分
睇下Bumblebee

當套套戲都用就好重覆

今年就咁數都起碼四套用咗

Bumble bee
呢套
Deadpool 2
Ready player one

有懷舊元素出到黎啲影評又咪讚到上天
連Bumblebee咁嘅貨色都好評

Stan Lee加10分

咁bumblebee 又的確好過上面三套既

Bumblebee個劇情係成班弱智喺地球做on9野
加ET重製
加Iron Giant

外加J死人War for Cybertron G1片段

想睇又睇唔到，希望遅啲Netflix 上

出咗港版碟

Same

多謝情報，可能會買嚟睇

Itunes 都有

直dub iron giant 好阿

套戲香港暑假冇上
仲等緊幾時上去戲院睇
點知行大眾發現已經出咗碟

DC fans呢

如果wb dick起心肝整啲動畫上戲院播，我都肯支持下，唔好淨係出碟啦